港共同美國開打凍結戰....美國凍結共狗核心人物, 港共凍結抗爭者

笑了, 比香港人出氣.

喺大國戰爭入面打前線
好似都係件值得開心嘅事

d人如果真心拎槍打仗都話，最慘係陰d陰d俾你逐個清算

因為弱者被諸多制爪
和勇不分團結對極權好危險

擺脫枷鎖先係HKERS 首堂課

齊來互相傷害

中共算唔算贏粒糖 輸間廠

打鳩自己國民當報仇

英美共同 凍結充公

就快上網實名制